@book{Bersha,
author = {Bersha, K. S.},
title = {<<Spectral Imaging And Analysis Of Human Skin>>},
address = {Universidad del Este de Finlandia, Finlandia},
year = {2010}
}

@book{Perez,
author = {P\'{e}rez, A. D.},
title = {<<Estudio de la Reflexi\'{o}n \'{O}ptica Difusa en Tejido Biol\'{o}gico>>},
address = {Escuela Superior de Ingenier\'{i}a Mec\'{a}nica y El\'{e}ctrica Unidad Zacatenco, M\'{e}xico},
year = {2012}
}


@book{HunterLab-manual,
title = {<<Universal Software Versions 4.10 and Above User's Manual>>},
author = {HunterLab},
publisher = {Hunter Associates Laboratory},
address = {Reston -- Virginia, Estados Unidos},
year = {2001}
}

@book{MiniScanXEPlus-manual,
title = {<<MiniScan XE Plus User's Guide Version 2.4>>},
author = {HunterLab},
publisher = {Hunter Associates Laboratory},
address = {Reston -- Virginia, Estados Unidos},
year = {2006}
}

@book{Sommerville,
author = {Sommerville, I.},
title = {<<Ingenier\'{i}a del Software>>},
year = {2005},
publisher = {Pearson Education},
address = {Madrid, Espa\~{n}a}
}

@book{CIE,
title = {<<Commission Internationale de l'Eclairage, International Commission on Illumination>>},
url = {http://www.cie.co.at/index.php},
author = {CIE},
address = {Viena, Austria}
}


@book{Baskerville,
author = {Baskerville, Richard L.},
title = {<<Investigating Information Systems with Action Research>>},
year = {1999},
OPTmonth = {nov}, 
publisher = {Association for Information Systems},
address = {Atlanta -- Georgia, Estados Unidos}
}

@book{Pozo,
author = {Pozo, D. M.},
title = {<<Fototipos Cutaneos Generales . Formaci\'{o}n Permatente en Dermofarmacia.>>},
year = {2005}
} 

@book{Orozco,
author = {Orozco E, Iruretagoyena G, Vázquez S, Delgado J, Castro J, Gutierrez F.},
title = {<<Métodos de clasificación para identificar lesiones en piel a partir de espectros de reflexión difusa.>>},
url = {http://repository.eia.edu.co/revistas/index.php/BME/article/view/113/113},
address = {Escuela de Ingeniería de Antioquia-Universidad CES, Medellín, Colombia}
}

